唔用gmail仲有乜嘢電郵可以用?

想註冊gab, 但係需要電郵

煲湯

Protonmail
Tutanota

首先我係android機
另外咪apple唔安全, 因為壟斷, 起碼Android可以用a K p檔

Switzerland and German
奶共國家

我有D唔明點解Apple因為壟斷而唔安全

Yahoo

留個名先.
其實好小用E-MAIL.
不過用嚟登記A/C.

懷疑樓主係搞事

第一次聽akp 安全

裝app要link apple id

Android經 Store 裝app都要link google account
冇錯apk唔洗google account, 但係安全上最冇保證

yahoo

yahoo? 想比 hacker 爆email 咩

不如你數下有邊個國家唔奶共

an中病毒木馬會唔知情 俾人當礦機

outlook

yahoo成日漏密碼出嚟

暫時都要用住Android先

protonmail 有出聲支持香港
而且有end to end encryption
唔似gmail 咁睇哂你啲email 仲想點

歐盟法律值得信任

我純粹係抵制佢嘅壟斷行為

條友up akp你又up akp
apk呀屌